19:20担心WTS唔夠人，點知近到手繑手

担你老母blocked

點解blocked 十五分鐘后人多近到手繑手，半米距離，咁人齊好開心番